找了半天也没有找到自己有H&M的东西，于是我把键盘上的H&M扣下来扔了!

提提你 你仲有：A D I S, N I K E, L V,

算唔算分裂china?

曲到

淨係留番china係keyboard度

CHINA，有H喺度
所以變咗 CINA = 痴那

來自IPHONE客戶端 佢好愛美國

冇得打NMSL啦

拆完五毛無得撈啦

8 9 6 4 7 2 1 8 3 1

？？？